美領應該要去多次

重要

要唱美國國歌

今次係自由意識形態 vs 極權共產意識形態

香港最近極權世界既一站

支持
幫人權法案做下勢都好